有兩名警員於示威中被開槍打中 （美國）

如果係美國，示威者一早開左槍？

大家都有槍，鬥射

藍絲： 如果係美國

呢個時候藍絲會咁講

係香港就好

呢d咪呢主既最佳示範
人民會用槍去反抗

宜到都無槍